有律師話知情不報元朗恐怖襲擊都有罪，最小坐幾年，捉左幾個一查聊天記錄

你估政府會唔會制你地旗平熄民憤

你估有無壓力